家下d偽吊厹真係影衰連登

見出面個所謂吊厹post
女方表哂態想交配引人貼相
跟住就post人上黎

下次不如直接hack入人地條女個ac
跟住引條仔貼相再放上黎算啦

agger

樓豬俾人post?

唔好咁小學雞啦好嘛

唔放線點釣魚 點解我覺得咁樣先可以警惕下d變態毒撚 唔好下下撩人扑野 send自己條蟲仔比女睇 連登咩都唔多 變態佬最多 正常人點會咁得閒偷拍d女 連登超多呢

所以連登樣衰就緊架啦 仲點影衰？

而家係條女俾signal條毒撚 條毒撚以為條女都願意扑

呢家係有條女掛個招牌出黎話做雞
跟住你問佢幾錢佢就話你性騷擾